[A/I] 騎士編年史 Knights Chronicle (5) 國際服開啟！

Knights Chronicle 收集黑騎/白騎之旅[/center]

AN:
IOS:

角色評價網

有咩角色?

遊戲改左版。依家好好玩。Netmarble好有心搞活動, 啱啱6月中開埋global server。

1. 點為之首抽?
打完教學關拉流星係第一抽， 唔鍾意可以再抽，唔駛重刷。之後改完名入去打一場主線有得係信箱拎200石玩10抽。

2. 無五星開唔開得局?
開得。只要係抽到勁角色(睇評價網), 或者有靚囡囡就開得。要升6*唔難。
首抽建議: 黑騎/白騎去馬, 無就要光系枕頭女/光系功夫男。Altema評價網有其他recommendation. SSR/SR就可以。

3. 第一次10抽會唔會出黑騎/白騎騎?
白騎會。但不論抽第幾次機率都極低。黑騎唔會係首抽出現。

4. 角色skill level up 點玩?
角色skill可以level up, 食返相同角色或Luna都得。建議先升上6星先食，成功率會100%。

5. 角色進化點玩?

4星角，要用4隻廢4星進化， max level 30
5星角，要用5隻廢5星進化, max level 40
6星角，要用廢6星限界突破先上到level 60。

所有角色都可以上到6星同埋level 60。而且同一角色第一次max level (4/5/6星)， 都會送少少石。

6. 角色點先可以rank up變紫星？

要打公會任務打水晶 同埋 用6星lv1嘅降臨角色。請注意公會要求打咩區域, 每日得3次機會。

要全爆，須要840個啱屬性嘅水晶，2隻R降臨角色，4隻SR降臨角色, 6隻SSR降臨角色。合作降臨角色不適用。

7. 每日必做動作
公會出席(7萬+錢), 指名手配(10萬+錢), 成長mission, 每日mission, 每日3次嘅公會任務, 每日3次嘅冥界, 9pm HKT 公會搶點爭奪戰

每星期日11pm Arena 同 塔 都會reset
我建議大家都打下，因為獎品好豐富。塔清咗有100石，arena就愈高分愈多石。

每日11pm-12pm, 6pm-8pm 都有co-op降臨。

新手，如果你得1隻勁嘅，可以join入去等人carry。 但唔建議新手打4星降臨，因為真係好難。

8. 公會任務:

每日得3次機會。打完有rank up用嘅水晶做獎勵。

Phoenix公會公會任務新方針:

大家幫手用依個次序搶:

1區>2區>3區>4區>5區>6區>7區>8區>13區

依個方法會解到6個任務。

就算搶唔切13區，都可以解到4個任務。

打1至8區須要360支體，如果全公會30人合力打，4日就打完。之後仲有3日打埋13區。

9. 公會搶點爭奪戰:

大家每日HK 9:00pm 至 9:30pm 都有搶點爭奪戰。到時請online幫手搶點。

新手可以打20 to 25分嘅據點。高手打40分以上。

按右下角:

10. 降臨時間表邊度有?
主畫面banner有(紅框)

少少新手初期流程建議

1. 首抽SSR雙劍或洛克人起手，不建議首抽大隻佬再等轉生，下面會解釋
2. 衝主線，只有角色無死就會拎3星，睇番攻略網評分執番D勁既R/SR出黎
(開到第二章就有auto制，基本上keep住滿Lv隊，低難度係無腦碌過)
3. 先進隻SSR上6星
4. 跟住右上角個「任務日記」做
5. 無體力就衝主線，衝主線=回體
6. 開左「時空之龜裂」就打15層拎大隻佬，拎完大隻佬睇下自己有幾多聖水，有體力就打聖水關儲夠可以轉生為止，轉生所係自己條村左上角，留意轉生係無限輪迴，4隻SSR隨機出一隻，有機會出番自己有既SSR或者大隻佬（當然可以唔轉繼續用大隻佬）
7. 虹之聖水可以係條村既研究所用其他屬性聖水換，研究所係中下位置
8. 無體力就衝主線，衝主線=回體
9. 一開Arena可以開始打，一開始auto都打得贏，之後去到戰鬥力20000左右會卡一卡
10. 開始儲石抽卡，第一次將垃圾4星R升到滿Lv送6石（5星8石/6星10石），升完先好用黎做進化肥料，每日得5次打經驗肥料既機會，可以搵一日全部經驗肥都用黎升垃圾，應該可以一野拎到幾百石
11. 無體力就衝主線，衝主線=回體

做哂以上流程，手上起碼有3隻SSR，戰鬥力都上到3萬左右，可以開始研究下符文/砌陣容/玩Arena/衝埋round2既「時空之龜裂」/限界突破/打降臨

Template:

LIHKG 日服公會： Phoenix

附上日版封面圖

想問應該主升邊幾隻
同埋抽邊個pool好

最左上隻SSR Nemesis (黑騎) 同埋隔離嗰隻火坦 SSR。

我冇玩國際版，唔清楚有咩pool

新玩國際版，呢幾隻好似好廢

水SSR黑騎打PVE幾勁

打左上鑽
對面都速度隊..

想問下速度越快會唔會攻擊越多？

岩岩抽中

玩落又幾好玩

會。攻速好重要。

啱啱入坑
想知啲R角係咪拎黎升到做6星然後喂比啲SSR

升滿左LV拎左石先比要突破既SSR食。

有無人玩國際服?想搵公會入。

原來係咁
thx for sharing

+1

好似無乜人玩

可能因為之前有隻日版
但我見reddit 都好多人玩呢隻

終於開得局

Discord 國際服就人多。

日服完咗Fairy Tail合作之後小咗好多人。

點解咁樣打降臨都好似唔係幾夠力 有冇話要點先夠打

抽黑騎pool出左隻白騎

抽到相同既ssr有咩用

同一隻ssr係咪食左佢升技？

係

升邊隻好
好似好廢咁

係攻略情報睇吓咩角色有加成

可以考慮重刷

國際版跟altema個評價? 刷左幾次都麻麻

you want these three:

有冇公會入

呢3隻中其中一隻都得?

岩岩抽到Mary 好似都勁?

好似係，但係最好有齊啦

而家開波得50石?

要有齊果3隻? 咁我再刷

WHAT TO REROLL FOR:
Cain, Rue, or Ruby, having either of these is fine.
PvP Arena is the weekly source for Crystals, you need a good team if you want to all the freebies.

from reddit?

Discord, 國際服有個DC

姐係altema個評價係唔可以作準？
我首抽係佢既第一 二名

上reddit見到...

依2隻all round勁架，只係另外三隻打PVP好勁

一隻都ok..

兩隻都係補血角色 呢加推圖有d吃力

入坑入國際版定日版好
我見日版開波得50石
但係國際版好似冇幾多隻game係捱得住

同你一樣 懶得刷 抽到佢之後開波
巴哈講到佢好勁咁

who is 阿休雷？

日版有一年半歷史。國際版有幾日。

刷到心目中既角之後有幾多個會玩多過一個月？
要追排名一早開左大課抽
唔追既咪慢慢玩

基本上刷到1隻ssr就開得
慢慢會收集到ssr
刷咁耐做乜呢

岩呀，岩岩用100蚊直接買左個ACC有Cain 同 Rue就算
唔刷啦

有冇國際版公會

有無人課金儲夠300萬開個公會

Kuane過國際服?

日服轉國際服，儲石等合作 ，日服雖然齊哂鋼鍊角色，但唔知點解硬係覺得個遊戲生態好亂同好少人玩

我開左個小號可以創會再轉會長
有冇人做會長

你

LM 待入

想問升技係唔係有隻野專用
抽到相同ssr應該洗做第二隻？
同埋升技升普攻定升2，3技好

我依家係咁既情況

No la

留個名黎

首抽兩隻ssr都係補師
好唔好課個黑騎禮包揀隻dps

我都想知等日版巴打答
基本上巴哈推薦個啲例如洛克人我用落好廢

齊左個3隻

國際服冇流星抽?

黑騎May(水)同Nemesis(火)都勁

啲勁嘅pvp block晒
咁抽嚟做乜

如果我開有無人入？不過要聽日先可能有錢開：0）

Mansor, 你係未度？見到請回。

幾多抽

有

#N4YRG
加好友

買左Rudy rue首抽
然後再200石中埋男人

我買左 男人加rue加隻黑騎
跟住之後800石4抽都一隻SSR 都無

#SUUIA

如果有人重有玩日版，可以入黎做會長

唔好浪費個公會

定係我依家用小號開再轉個會長比你

都得姐，不過公會叫咩名？

Mansor

求其啦

咁等巴神開左先

LM

叫 求其啦

奶大就是正義

黎

Mansor pm me

已入，白夜豬豬

我係Jay
等24個鐘先轉到會長比你

其他巴打記得留id加人

LEDD

留位，岩岩退左公會要等24hrs

上面兩位已加

巴打留id

N4YRG

水浸都係黃雨

page先啱, 搞錯左uid

都唔知係咪改左機率,連續八次十抽都無SSR,喊出黎。

有次仲要十連全R。

10連唔係起碼保1隻sr咩

有冇sr嘅評分睇下

應該係保一隻五星，個次係我叫我老婆抽，一抽就嚇撚死我。

申請左 id 西人范特新

插d 咩符文好

洗唔洗開個公會Discord or telegram?

緊住個post又沉水

咁又係，咁算啦

其實reddit已經有個discord. 依度就留比LIHKG用。

好

申請唔到
id:ricky #SNH5R

國際版留名入公會

名：朱茜

不過要等24Hrs

冇。只有人地apply

留名等入公會 80抽得三隻ssr

重唔重刷好

大銀行家

Mansor, 見字請pm

玩左半日，求指教，應該升邊幾隻好

而家半體係咪瘋狂刷符石最好

呢度幾多抽黎

開局到而家60抽得兩隻ssr, 仲要重覆, 喊出嚟

好似30定40抽，用哂佢送個d石

你要GE 我俾個洛克人+另一隻SSR你

我已經買左暗騎pack
衝完主線啲石都唔中多隻ssr可能買埋白騎pack算
起碼湊齊5隻ssr先
水暗有冇實用sr推介下

睇攻略話主線打到咁上下就唔好打，留返黎升lv回體

但而家個15層副本又打完，高體力需求既副本又唔夠打

刷素材又用得少體力，仲係咁升lv，好似好哂

搞到而家唔知可以做咩好

時空裂縫係咪打完第一次就算
第二次開始死左唔俾再用好難打

我衝符文聖水
過左冇半體一日打唔到幾多場

Saya
+ Good attacker
+ Better than Rebecca in pretty much every way
+ Light Element synergizes with units like Cain and the free Rebecca
+ Sleep on 2nd skill is :fire:
- Squishy :(

Cordelia
+ Tanky
+ Useful skills (Party shield, Enemy defense debuff, taunt)
- Damage?
- low chance taunts (30%)

Laurel
+ Good attacker
+ Skill 2 freeze
+ Skill 3 shield remover + def down
- low freeze chance, 3 cd

Esmeralda
+ Good attacker
+ Skill 2 buffs own counterattack rate
- low bases (would be op with ssr stats)

我第二輪打左兩場冇打，唔夠攻好難打

除左首抽果隻SSR + 送果隻SSR
40抽都仲未見第三隻SSR

reroll la

又未到唔夠打 唔re啦

白騎券揀拉姆定洛克人好？

拉姆好撚勁,PVP頭幾個都有D隊會用拉姆

比起日版第一代廢左勁多

廢左都咁勁

不過好似隻隻都廢左

洛克人算吧

我會要拉姆
拉姆cd太長...
本身好後悔上左60
不過除左pvp外好有用

點解你每一句都反緊上一句

笑死

有無玩開日版既師兄有教學，D符文點配

係咪話有建築可以將黑騎換做白騎？

人數已滿申請唔到
id: inwhat
#MNQU6

啱啱開始玩抽黑騎pool定白騎pool好d, 不過我兩個pool都抽左五六次都未見過ssr

唔知係唔係改左機率，前兩三日抽都唔係咁

攻速好重要。不屈都係。消失都正。

不屈同消失係咩

grit and vanish? 唔知譯咗做咩

仲以為終於有第3隻SSR 中返首抽隻Ashley...
相同係咪食黎升技? 升邊一招?

Random?
做咩唔買黑白騎個PACK

原來係自已Choose

連擊唔係打同一隻人, 廢廢地

德姆斯同阿休雷升技應該升邊招好
我抽到2隻阿休雷 4隻德姆斯

呢句真
pvp打到上去鑽石之後未開始郁就比人打死左隻

阿休雷其實勁喺邊

有撚

玩日ser定國際ser好

抽到依幾隻 玩唔玩得過 ？

70抽2隻SSR

會長比左白夜豬豬

巴打可以申請了有6個位

申請ED #N4YRG

我見好多韓仔都用反擊

有無人要入公會？搜尋奶大就是正義

加左 ID:KOKOU

加左未批

要入會留ID，我公會見唔到某d人入會申請，你地再申多次。

loop符文關可以無限升lv咁滯

刷到七八十rank就開始唔得

升技應該點揀?

#N4YRG 已申多次，但FULL Applicants

我已經批左你入會，重開game睇下。

Done

想問下 英雄特性個屬性傷害減少姐係點？

當我火屬 淨係比水屬打先會減少定會比乜屬打都會減

入唔到...係咪FULL左?
ID:勝仔

巴打見唔見到我個名

唉啲ssr搵錢都掟唔到返嚟
前後110抽得1隻
我呼籲大家買首抽好過

No,可能request申請個位爆左就收唔到新申請 我清左d,你再申請睇下

我就係人板。課左千幾蚊都抽唔到有J黑騎。

請問新手包揀邊隻ssr好？

幾多抽？

千幾

個d咩咩包都買哂，差唔多啦。

係...而家睇POST先見到

Clear想問你有冇興趣入錢屋之家，但好似full咗。你有冇興趣先？

我仲有個朋友..有冇兩個位??

推

點解唔刷首抽 要課成千去抽

個水塔d怪硬到仆街
唔用風屬根本唔撚洗打
明明上個禮拜都唔係咁

申請左入會, ID 係勝仔,THX!!!

申左公會
ID: abccccc

已申公會

名：朱茜 #GLK90

我個帳已經係首抽帳，三隻SSR開局，只係想抽有J黑騎

黑白騎包選邊隻好 梅里定黑補？

感覺上梅里會好啲，隊長技暗隊20%攻，不過其實抽下抽下都自然會齊

唔簡住
等抽中是但一隻再用騎包簡淨低果隻

你岩 唔岩岩抽中埋梅里

洛克人好正

想加公會，係咪爆曬? 會唔會有分會

三隻SSR開局已經好幸福 我一隻SSR已經心滿意足走去開局

巴打個名好熟口面
係咪有玩過graffiti smash

個帳我用三百人仔買

入會既留名，個公會系統好on9太多申請會收唔到新申請。

解放特性11連1星
咁就冇左1m

留名 奇洛李維斯

個首抽係響一開始可以skip果個boss fight到?

好似有人話大把一線支援勁過拉姆 咁我張白騎換洛克lu

1. 點為之首抽?
打完教學關拉流星係第一抽， 唔鍾意可以再抽，唔駛重刷。之後改完名入去打一場主線有得係信箱拎200石玩10抽。

重開極都見唔到一個係改名前抽既野喎

因為國際版無

你上面句野 只適合日版首抽

神秘商店有咩野值得買?

冇

留完名搜尋奶大就是正義申請入會

我100 你買邊3隻咁貴

入錯左公會。點退？

留個位比我 凌晨先入到

我隻垃圾ACC

抽到重覆ssr 除左自食升技之外仲有冇其他用處？

免費送個抽竟然有ssr

改完名打第關得54石？

打完第一關信件有200石

新手想問下 第一頁既評價網適唔適用於國際服 抽到評價最高個隻黑騎

冇喎 可能人名似姐 巴打認錯人

我諗日國應該唔會差太遠 但個人覺得你隻個黑騎要入啱隊先勁 唔係既話PVP死淨隻SUP黑騎都係等比人殺

個隻都勁，但係日服個排行唔岩國際，
國際好多都NERF左

新手完全無概念點樣組隊

我都係玩得幾日 咁啱大約齊到水暗隊先組到隊 夷家差一隻先齊唔知抽唔抽埋個暗pool好

申請果度滿左

岩岩中埋最後一隻黑騎
4隻齊晒

咁我係咪抽暗POOL好D

你宜家再申請。

我唔敢答你 始終自己都係玩得幾日 我都未知咩隊最勁

申請左啦 ID saber

好 都多謝你先

點解我見唔到咩流星免費抽

爬左文，國際板沒，屌

日版我都單黎刷過都唔見有既

國際服 我都開左公會 名叫：靈幻補習社

可以入黎一齊玩

啲符文難刷到 刷極都係廢三圍

個符文系統都幾唔friendly
我想search邊啲符文加爆擊係search唔到, 要逐粒撳

奶大就是正義公會已經4lv啦

宜家我地仲有七個位收人。

有興趣就申請左再留名啦。

入左會既會員最好盡量每日都捐三十萬左右啦。

因為升公會技能都要錢架。

想知點先留 有活動係咁刷刷左勁多但唔知要邊啲

我開特性都好缺錢
除左每日5場錢關係咪冇其他收入

升爆矌山
公會簽到

冇呀。你可以join discord

有個Japan channel

Clear話有位可以contact到你，用discord

要睇下你裝落隻咩度

我而家係剩係睇啲% 唔高同太雜我都鳩賣

第一頁有講 升左LV先升星(為左拎石) 但如果經驗肥料唔夠既情況 係咪直接升星比較好

唔同角要唔同符文 你個符文三圍係加生命同生命回復既 你都唔會裝落隻攻擊型度 不過都係個句唔同角係要唔同符文 冇例子真係好難講咩符文好/啱

申咗

叫廢青喵

如果係黑騎除左隻斧之外 要點比符

我隻阿休雷放左4攻擊2暴擊 我覺得佢可以放4暴傷2暴擊 後者好似大力好多 但我刷唔齊

岩岩退左公會 要聽日先加得

我都係4暴傷2暴！ 但係啲能力都好廢

想入坑
呢度D巴打玩咩服多

我見人地啲符文三圍好靚 全部都係攻擊暴傷同暴擊 好葡萄

我=大量命中 連擊 生命回覆

申請左入會

id Nigga

申請左入會

id cowbean

申請人滿左

申請左入會
id saber

樓上個d再申多次，Sorry

原來買個3SSR都係百幾蚊
我之前課嚟為乜

睇翻日服啲數據，好多神獸nerf到變屎獸

你唔講起我都唔知

勁缺強化肥料

有無人成日都連唔到機玩
一時得一時唔得

我都申請左, id: Alan

我第一日買要300蚊

再申請左多次la id奇洛李維斯

拉姆加洛克人加梅利80人仔抵唔抵？

抵

個公會系統short short地見你唔到

申請左， id: 永夜

申請左
ID Reyk

仲係度猶豫緊換拉姆定洛克既時候 俾我抽到拉姆

我再申請多次

申請左多次 id:永夜

上面已批

又申請滿左

id Nigga

150蚊抵到爛

一開波就課?
你諗住點砌 光暗一半

買架, 諗住用埋新手包揀黑騎暗屬條女玩暗水

暗水條八婆pve真係好撚屈機
抽到呢隻之後d副本係掃住過

$80

80人仔買阿修雷卡恩同梅里 抽多兩野就將d石用來買晒體同券

屌你老味 加埋今日個ssr卷 有4隻凱恩

好想要倫好勁

我今日抽到兩隻。

係勁啊 但咁撚多隻...

我想要其他英砌隊野出黎好過啦

講起就想喊 拉姆3隻 凱恩4隻 光騎2隻 洛克人2隻

蝴蝶打pvp又幾勁
個盾瘋狂吸傷

200石試水溫中左狐狸

用左二百萬升架風車點知五星都係無得換SSR，喊出黎

刷唔切個黑騎pool

係咪唔洗抽住

搞搞個公會申請

滿曬申請唔到

大型戰利品箱－＞ 5星符文一粒

升爆D技

每日記住用20石買重置卷total 打15次金副本,60萬5次，都有180~190萬

狐狸勁呀

D降臨好很難打

公會仲有無位入 暫時三萬幾戰力

點解個風車無得洗ser既

*Ssr

屌 啲降臨跌4星英好明顯又調低咗

早幾日打係咗跌 今日一半體50場0隻

我都覺

唔講唔覺 真係冇跌咁

睇下巴哈 好撚多人都屌緊

自動打個陣 有英死拉姆係咪唔會自動放復活？

打左8場左右 一隻都冇

仲有三個位，你地申請完留名。

[member] 申請咗,我叫10蚊/member]

我都有玩BanG Dream

申左 叫Qqq

hi

巴打唔該踢走page加返alonina
我轉左account

有冇邊隻sr係有用要升嫁?

你地係咪係小萌手遊買帳？

8591

8591 d 帳通常係淘寶拎返黎，你買左幾錢？

3ssr連手續費150

係咪港幣？因為淘寶係150人仔

佢賣500台幣
本來用支付寶俾就港幣142蚊, 尋日唔知做乜鳩支付寶不停話繁忙過唔到數
搞到我要落7仔過數俾多港幣10蚊手續費

咁仲平過係淘寶買，不過淘寶班賣家整埋個website比你search d人物組合，好方便。

8591都有
係4星5星分開計有啲麻煩

感覺上呢D帳號唔太安全 有封帳機會

公頻賣嗰啲聲稱有10000石嘅就真係有問題

根據我咁多年係淘佬買純初始或石號都無比人封過。

唉 符文未刷齊就冇左半體

中左白騎是但一隻係咪留返石算
睇巴哈好多警世文叫人有靚首抽就留石

應該升邊隻先同點組好？
黑騎：
阿休雷
梅里
涅默

白騎：
麗貝卡
拉姆
洛克人

Ssr:愛思娜，伊列特拉

邊隻

拉姆

中sup同坦就抽多幾次搏佢出攻擊型啦
如果唔係有排打

拉姆算係sup?
即係我要抽多幾次

留石抽妖尾合作

巴打想問下你係咪打單人降臨? 合作降臨係咪淨係會跌碎片? 跌碎片真係打到2046

打1星難度個降臨都唔夠打
成日最尾俾隻王秒曬 唔知咩事

搞搞符文同突下啲人

隻王低過某個血量就會出範圍技秒人 我係留力一次過爆/放盾

有冇人知新降點打 暗劍十層先8000一round 佢又會開反傷 以前就4白槍秒住過 而家搞唔店

打降臨街場d人真係....

之前日服唔係有得連機？
點解國際服無左
定係我搵唔到

無野了

想問下競技場商店既SSR角色 係咪會轉

癡鳩線 以前玩日服玩左好耐先可以4突
而家我玩左半個鐘就4突隻白騎

正解 妖尾鋼鍊 ，正

以前有得肝 無限體力咁滯 而家肝到咁上下就要停

打左十幾場降臨真係一隻都冇跌

有冇得整走home page條女
搭車玩成日凝住隔離左右偷睇你手機見到條女踢晒腿咁好撚尷尬

明明其他角色個樣咁正常
都唔知點解封面條女咁撚意淫

有隻叫destiny child既仲淫賤

屌 肯定改撚左個機率

儲咗千五石

新手入坑

Up 唔到圖
10抽得得一隻ssr ，阿休雷開唔開得

開啦
呢隻都唔錯 而家又難抽左

你打幾星

岩呀，琴日比fd 笑9 me

牛角咋 其他冇資料廢時試

玩左兩日,冇乜方向,都唔知做乜好
打D副本又係咁升LV,d體係咁爆都唔知玩乜
我只係跟住佢個任做算..

你地會唔會拎SR 做肥料

升星

國際服有冇公會可以入

你地玩咩服？

你睇住評價網將有用sr都鎖左佢 其他廢既其實食得

2星 暗隊打其實幾易

岩岩試左 真係幾易

我宜家最盡都係打到2星 三星去到最後一round就唔夠血

一定要用佢指定個D英 唔係正常唔夠打

你遲左玩啦 早幾日成長半體 可以狂刷符同聖水

你都可以照刷既反正頭100lv都唔會無體

兩星喎 我宜家兩星係較自動打就得

係唔係要隻隻60lv

唔洗 我個隊60 58 56 54 54都勉強過到 手動既就輕鬆過

我講緊3 4星

今次2星用凱恩成場就睇佢show time就得

日服一週年個時玩過
棍問下國際服宜家咩版本
Btw姚林好屈機 如果出 巴打記住抽

凱恩真係好洗好用 PVP都好勁

對面越多奶媽越開心

佢60Lv 開埋個被動打SUP真係一流

係咪有公會

同問

奶大就是正義，申左留名

申左
我不要被你記住

再申多次

啲降臨要練堆R卡嚟打架?

有冇巴打贏過4星降臨

申左

死左4隻先過到第一round

打街場全60lv有星級強化有 倫
都係輸

十八歲那年

倫真係咁勁咩? 我好少見隻野

打死神一定要有

申請左 LOKHO

隻game除左狂刷解臨仲有咩做 主線推曬

新手lm 想問國際版刷首抽有冇話應該揀邊個pool?

爬競技場

打到樽頸位升唔到 刷左幾日悶悶地

巴打們爬到邊

4000名only

同你差唔多 不過已經卡住左係度 打唔嬴

其實想問好耐 佢要每日贏10場pvp

但而家打唔贏點贏到10場 唔通場場用錢換到贏咩...

其實你打到某個牌位應該開始發現打唔嬴啲人所以都唔洗成日用錢刷 刷極個戰力都係差唔多
個個任我都唔知點做

補師隊咁濟 點算

嘩 走晒留返低我一個

連1 2 3 區都清唔到

日服咁霉架咩
國服會唔會步後塵

日服唔霉，只係一半巴打打完妖精之尾巴合作之後冇玩，所以Phoenix公會收皮。

凱恩PVP好撚勁 頭先望住自己個隻1個打死人成隊我真係呆撚左

我仲係唔知點砌符文好
啲異常狀態又分散

關愛座獵人

我都想要凱恩

我想問下組火暗隊定火光隊會勁啲 同埋有冇野要替換
純火隊又差隻隊長

留多個位得唔得

好多隻ssr

新手。想問應該升邊d好 d特性又點加好怕用加錯冇晒d水 .另外點樣變紫星？ 材料怪點有

升左第一行2 4 第二行2先

特性攻擊型攻擊力 boss傷 跟住2個都最尾

紫星要打降臨跌既r英升到6星

你去爬下巴哈啦

火隊用洛克人隊長其實唔差

想問下pvp應該點砌同埋而家升咩好
而家我係砌蝴蝶+狐狸+阿休雷+倫+拉姆
但剩係打到8000名就卡住左
求高人指點

我應該升邊隻先

終於爬到上頂

我一隻風屬英都無 已放棄

層層殺剩隻支援洗技cd 其實唔難

重覆個兩隻我係咪應該食左佢

求巴打教路點組隊

凱恩60LV個招真係好撚勁

巴哈個個屌緊話呢招太屈

痴撚線 係咁吸血+瘋狂加攻

開頭唔為意佢招技 真係試過對面死剩1隻都清晒我4隻

岩呀

而家4突 差少少

我見好多人放兩隻奶打PVP，但又好似好勁，
我諗緊點配隊好

一隻拉姆 一隻倫已經好撚嘔心
加埋水黑騎 凱恩 呢d 你打埋我個份

諗緊點配隊好

5隻暗咪搞掂

有無暗奶

呢隊唔洗奶啦 3隻有復活技 仲有1隻打ai無撚敵

邊隻打AI 無敵

凱恩囉 ai係咁補血益你架嘛

食撚晒D SR佢先，好阻位

我依家咁配，但係阿雷休成日比人秒殺DLLM

秒殺左倫拉番起即刻又放技 爽

22抽 應該重刷嗎

唔差，繼續玩啦`

公會仲有五個位：）

#UJLSK

日漸強大

見唔到你申請

凱恩開左60技 正撚到
差幾千戰力都打到對面仆街陷家產

1挑4都得 遲早俾人nerf

申請左
#SNH5R

#UJLZQ 晴空

成日遇到 再加隻2隻sup 基本上無得打

屌你降臨入3次彈3次玩條撚

國際服有無公會 想入

應該升邊招先會有用啲

我成日都一隻凱恩挑死人成隊

新手第一日玩，想問吓 [騎士的獎牌] 換咩好?

點都夠換晒全部架wo

搜尋 奶大就是正義

留個位得唔得 而家退會加入
ID:呀呀

要等24小時

凱恩60技開左38000打贏50000戰
太屈

見唔見到? 我申請多次
#UJLZQ 晴空

連續幾次俾對面隻凱恩屌死左 係咪你黎！

係爽

新玩 想問美娜同一開始送隻ssr
應該練邊隻先
同埋課75hkd 自選黑白騎 應該揀邊隻

白騎拉姆勁 我覺得

槍女事前送, 大隻佬主線派
好似係

拉姆自動唔會放復活好鳩

美娜國際服唔知有bug定改廢左 60lv都係復活得一次

最好玩左陣有石再抽一次睇下中咩再用自選簡補定打

仲有位嗎？ #zxc6s

巴打我申請過但你冇批到

國際服有無公會?

1蚊都冇捐個d踢撚晒去啦

清左推無捐錢既會員，仲有七個位。

搜尋奶大就是正義 申請完留名（唔好留ID,有排搵）

每日要捐30萬比公會升技。

巴打 我申請左
Sor 原來改左名 係Esus4

尋晚先確認入去 今朝就比你踢
比我入多次即刻捐

留個位 今晚先申得

新手

有無人覺得 黑騎火屬果隻無咩用

有邊d英雄評分
邊隻特別有用

一年幾前玩過
以為已經執柒 好記得靠送果隻光屬白騎可以一個轉打全場 仲可以全隊加速cls

要配爆擊隊

以前係用隻公廁鬥快出手

唔係呀。幾好用 打boss 1技就爆成萬幾2萬

果隻要玩不能復活

申請叫 我叫:呀呀

入會未夠24hrs冇得捐
踢乜鳩

留名：華逃

岩岩退會要等一日

應該踢錯姐，冷靜冷靜

pk場bam左拉姆真係大快人心

有冇人覺得倫BB好可愛 全撚部資源都塞曬俾佢

洛克人其實真係唔係好掂

咪又係要打仆街凱恩

凱恩正，靠佢一隻打拉到我上白金2

未批

仲有冇位 我退會加

你有凱恩既話 拉姆?輕鬆啦

彩虹水打咩出
除左佢派嗰啲幾乎未見過

個聖水副本有機會出囉 不過就好低機率 宜家好多人都屌緊

Sorry呀我真係唔知你再申呀

申請左 叫你打我唔到

我打撚左成晚都係得50支

半隊火都爬得完層塔

留一個位 聽日先申請到

用性水換

想問升滿等先升星同直接升星能力上有無分別？

拉姆+倫+水暗騎 煩閪到

咁多位大佬 公會副本個度 有能力既話幫手打下第3關呀

申請左。ac：華逃

申請咗 AC:斷水流大師兄

見到呢3隻加埋就直接skip走算
但搞搞下就會發現黎黎去去都係呢幾隻
今個禮拜無拉姆 但就有倫囉

點升咁多隻呀

公會仲有無位

申請左 id: lokho

申請左 id: hei288

突滿小事，問題係冇虹水開特性

無啦啦轉左個二星降臨
搞到打唔贏

照計你之前2星過到既冇理由今次會過唔到

冇佢啲加成角

想問78蚊個個包抽唔抽到黑騎

抽唔到 一定要自己揀

咁係咪揀到

讀閱理解F

2星都要加成咁慘 巴打咩隊

要呀
我之前換account搞到刷唔切符文
啲ssr唔多夠力

冇左半體真係冇動力刷符文

新玩 聖水又唔夠 符文又未刷齊

我夷家日日係度刷降臨 之後佢個新pool又唔吸引 一大堆石冇地方抽

新手儲石等緊
用住d sr慢慢玩
有無邊幾隻一定要有

凱恩囉 個個都話太勁 其實睇你想玩咩隊姐 唔啱隊既你要黎都係收藏

公會仲有冇位收人
想轉會 而家個公會d人唔捐錢

係咪開得？我見中間果隻同評價網個樣一樣，但係唔同色？同埋2隻SSR都係支援係咪無用？

呢隻game d sup好撚勁

sup開波前期好難捱
通常都要等突滿開第2被動先有明顯效果
但係你冇攻手就打唔到降臨開被動

我覺得有隻雞喺個頭度嗰隻仲勁
技能發動機率高凱恩好多
單對單抽得贏凱恩

凱恩優勝在80%反擊可以1抽幾

路比係克凱恩 佢招被動又係屈機

咁應唔應該開

你買埋黑騎新手包揀暗女都可以玩下水隊
但係力度一般

[url]
[/url]
喱個post推介幾好

加左 ID: player

Reroll ?

如果你覺得好玩不如洗一百幾十買個account
你刷得嚟都完晒啲event
雙ssr都唔係好貴

其實練佢送既白騎已經打到好多關

我都係靠個隻做主力

我諗住刷隻SSR補司...但大家好似唔prefer我刷

而家有隻凱恩就輕鬆上分 自己考慮啦

其實都唔係
只係大部份人都鍾意落雙奶
高rank成日俾高攻速全攻/純色全攻撳住嚟屌

問題係高rank都會用佢 講真,有幾多人條隊係無補 去到你講既情況 就已經唔係話一隻屈機就玩晒 都好睇其它英同符文 但即使去到後期 佢作為輸出位 都唔輸蝕

對上一次pvp係因為人用拉姆+水奶先易發動
今次已經少好多
如果發動唔到被動我覺得比唔上帶異常狀態嘅攻擊角

仲有無位
我細佬申請左 id:渣渣輝

1、 ★SSR火屬性英雄召喚機率UP！
➥活動時間：6月26日（二）23:00 ~ 下次更新前

2✠凱恩/路比/愛思娜召喚機率UP！

➥活動時間：6月26日（二）23:00 ~ 下次更新前

All in

個up去到更新前 會唔會一更新即刻改廢

All in +1

10抽 中左凱恩同愛思娜 好想要路比

800石得路比 ...

我1800石中得一隻垃圾SSR
我都想要路比，同凱恩一樣超勁

淘個ac返黎算

咩呀，唔係首抽呀CHING

All in左火屬pool
終於抽齊所有SSR火角 爽

路比都幾勁 齊腳60%攻

佢60lv招技勁

仲諗住淘個ac返黎玩過

中呢兩條臭閪

公會係咪冇人加入
等左成日了

臭你又奶

臭到我都唔用佢地

係咪要每日捐30萬

點解要踢我出公會喎
玩左個幾星期日日keep住無錢連4星進化都無錢
已經每次將僅餘嘅錢捐哂

5抽中左兩隻愛思娜

今次我覺得幾易中SSR 但就係唔出自己想要個隻

每日要刷齊3次錢關喎

免費抽中SSR

中邊隻

有刷齊5次呀 仲打埋懸賞
但一開始唔覺解除符文要咁多錢就係咁換黎換去 而家英雄欄位唔夠 啲錢用哂黎升爆啲角 進化一隻5星之後又無哂錢
競技場又一開始係咁打 唔知要跟個任務日記 而家個日記仲卡住係到競技場打唔上

艾麗 好撚可愛

一開始係會好缺錢 淨係養自己啲角都唔夠 仲要養公會 所以入公會要諗清楚

我諗住開始肥翻嘅時候就開始捐翻30萬一日 點知未到就被踢

有D公會無條件比你入 有D就已經爆LV比一次性既錢 跟自己能力入啦

屌你 我都好想要

唔係5次
係買埋重疊劵
一日打15次
total 一日收入有200萬

奶大就是正義 係咪唔會加人住 等左成日都未入到 想打公會副本都打唔到

重疊劵可以打到15次

巴打都幾有錢 下下用咁多鑽買卷打

一張重置卷10鑽
一日兩次有200萬
一日都係20鑽
你升兩三隻人都已經係番度

收礦山
重置3次金幣副本
懸賞
基本上每日收入300萬+

btw麻煩巴打再申請過
留名id

用模擬器開分身自己開公會好過啦
剩刷錢關一日都刷到差唔多200萬

20鑽姐 差成百萬錢喎

個公會咁爆 有無人開多個啊

想知你地公會直家幾多Lv

暗隊終於齊章

我唔係個公會啊 申左好耐都無收放棄左

最後個隻換多隻奶好過啦

我比較想知宜家正常公會幾多Lv 我當初求其入個公會宜家得8 Lv

勁多10lv

唔需要, 本身都唔想入持久戰

50抽2隻路比

你鍾意啦你呢隊豬肉隊

見到即刻上

又嫌凱恩勁
又死都要落奶 #touc

id: hei288

奶大就是正義公會宜家lv7
仲有9個位。
申左一定要係度留名。

申左了 id:hei288

申左了

入會有冇咩要求? 我今日岩岩玩,乜都唔知

個人覺得你練好左自己隊先 你新手咁快入公會自己啲資源好似會分薄曬

巴打我有個新ac用緊
舊個個退之前捐曬啲錢比公會先 但捐完再退會唔會當冇捐過？

我諗捐左就應該捐左，或者你捐完比個名我直接踢你，你新帳會唔會入會？

我今晚返去用模擬器入返個ac捐左先

OK

有冇人有過到4星降既隊參考下 4補一輸出又試過 3補雙輸出都試過

申左 ID:渣渣輝

牧瀨bb巴打，正話禁錯制負評左唔好意思！
小弟新手想搵下公會入，但仲坐緊禁

50lv特性揀加攻定加屬性攻好？

如非必要我唔會揀咁早開特性，因為啲水無左半體之後難刷到hihi, 我情願留嚟開60lv特性算

pk場悶到 黎黎去去個幾隻

pvp top50 全暗隊

d復活煩閪到

如果我30抽得3隻ssr : 凱恩/路比/水黑騎
咁我應該重刷定係買黑騎/白騎包算？如果買包應該揀邊隻？

你有齊pvp最屈既其中3隻 你參考pvp top50 我會覺得買隻黑騎法師唔錯

但係3隻都唔同屬架wo

巴打我捐曬
你會唔會用左先踢走我? 以防萬一

隊長技暗水屬 路比係要用黎克凱恩 都係得一隻路比唔岩屬姐
你唔信既就自己去睇下人地pvp點砌陣 數據唔會呃人

等你練起都唔知咩世界
唔買佢個虹水包
應該剩係夠開兩隻人嘅第2被動

收到，即買
另外想問，國際唔係開左10日度咋咩，點解個個都已經升爆晒d突破，紫星咁既

因為易升

第二張ssr中埋火蘿 火隊齊角

係咪R既角色我都可以拎黎食？俾d ssr升？

食角色升星係睇星數 r sr ssr唔關事

咁我有5隻5星既R角就拎去俾SSR食升6星？ 突破都係可以食6星R角？唔駛等果d乜野巨大進化怪？

正解

咁你有咩建議比呢位ching
3隻ssr起手已經唔易 仲要3隻都咁勁
虹水問題大家都有 佢一起手已經齊左咁多隻角色 有個優勢 佢可以即時用石刷水 一係留住等體半先刷

齊腳但好撚想課金刷凱恩呀
成隊都奶打凱恩真係好撚難頂 次次見到都要禁走佢

雖然我唔係好明咩虹水咩第2被動，但係我就咁睇係咪唔應該再抽角？

係 資源盡量比凱恩

加左
id: hyoyo

我琴日先抽到凱恩 岩先pvp 同對面隻凱恩鬥反擊
最後我贏左

完美火隊係咪火龍女 倫 梅麗 涅墨 莉法？

痴線，玩左7日唔夠，Top 3已經基本人手一隻
我都係留石升野同埋等下隻top算...

pvp排名仲係12萬已經唔夠人打，人地已經凱恩暗隊突滿

抽到路比 + 凱恩開得波??

開

你一日就打到自己既極限呢 你之後解任會好煩 一日要贏10次

咁大獲

隻game有無咁多人玩，pvp排名12萬對手好似已經係真人

唔好要啦,DEL左個ACC佢

國際喎

前晚用左1800石抽唔到路比
抽中左隻愛思娜
琴晚升到佢上60LV，原來又係好OP

我就係頭一兩日打到pvp極限 而家任務日記卡死左

有無國際服公會入下

我12萬排名已經而家極限，拎石無可能

巴打宜家幾多戰 12萬就卡?

任務日記就幾時解都得 但PVP比既名譽就一日110 可以換佢指定既SSR
其實你可以故意輸 咁排名低左打既人咪廢左

2萬3咋

點樣先可以咁快60 我玩左一日得1隻54

最緊要有金幣
習慣每日打夠15次金礦
每日升D未拎石既英
然後無體無卷都唔好怕浪費石去買，因為買體買卷某程度好過抽英
除非你乜7都無就重玩就算

奶大就是正義既巴打們記住要每日做齊公會任呀

想問下pvp 隻兔仔升唔升得過？

係唔要玩光隊

暗水隊，抽/揀埋黑騎隻Mary

呢度好似無乜人咁

誰是瑪莉？

梅里...

暗法

剛坐完監，請問仲有無公會收人？

2800石都抽唔到凱恩..............

除左凱恩都仲有其他勁野既 巴打其他中左咩

好似話凱恩pool 3隻其實都好勁

暗水隊屈囉，梅里隊長，凱恩+露比/美娜+愛思娜+德姆斯，基本上都屈到癲架喇

想問下個騎士的獎牌應該換乜

你公會叫咩名？

Esus4
新ac想入返

落露比美娜會好啲? 我用緊阿休冇落呢兩隻

抽到愛思娜同拎住掃把個8婆
凱恩都唔知點打 ARENA見到佢都即刻換對手

露比純for打凱恩，重要性不大，阿休都勁

正正常常咁玩全部換晒都得啦

正喎

勁wo

我發現不太夠，換得哂寶箱又換唔到人仔

邊有可能 大箱我日日清 而家手頭上都夠換晒d人仔啦

d彩虹水係咪實驗室換多 刷左幾條體得幾支

多左隻凱恩 由12000排名衝到上3千幾

仲係11萬幾名已經輸

要開左60LV被動先發揮到

係，開完lv60好似去左新世界咁，我而家啲水乜鳩都唔升，淨係留俾夠60嘅開被動，然後等佢半體

唔用支援凱恩咪廢J?

凱恩本身就可以一隻抽爆人成隊 冇支援佢都勁 有支援只會令佢更勁

講真 有幾多人唔用support 評分網最高評分個堆 大部份都support
話唔定對面無復活 無盾 死得仲快

想問下大家多左嘅ssr會拎嚟升技定升左佢拎嚟打世界王？

原來倫bb條底褲後面有隻熊仔 幾得意

cls

玩左3日 頭兩日唔夠錢所以無換箱

見巴打換哂走去試下開到乜
屌你開完15個高中箱D錢仲多左

我唔夠幣

玩左3日有6000幾個幣

係咪不停衝主線

前期係咁滿體果時係咁刷聖水
之後有刷1星降臨

好緊張，就快7日，希望中到露比啦

ssr卷好似剩係會中固定4隻角

唔是啩

中左艾麗，200石射落海了

嗚呀第一次跌6星

正啦

仲有無公會收人

中邊4隻？
我仲過倫

ssr ssr ssr

我睇巴哈啲文話日版ssr卷剩係出喱4隻

我就真係中左最右嗰隻

1200石換左堆肥, 0 SSR
多撚謝你呀叻孖寶

但我中呢隻

我7日卷中左凱恩
本身首11抽中2ssr 之後果7x抽只係中得1個ssr
已經想棄驚
而家中左凱恩唔同晒 可以組暗水

啲機率低到一個點

申左公會 求加
同名

邊方面先
好想要愛思娜
諗緊買唔買水黑騎

買！78蚊其實抵屌

睇巴哈就咁講 不過我琴日中左火屬玫瑰佬

國際特別版

阿休雷

降臨究竟點打先嬴，係咁比佢SM
4萬5戰都唔夠3星打

40抽 0ssr

你4萬5戰求其換走一隻 加隻加成角入去應該就夠打

THX
再研究下先

我收返 好撚難打 明明之前個幾次三星都過到

你地打阿叔個個定女騎士

我打阿叔 女個個我冇加成角

好後悔升左美娜
國際服好似無得復3次

有無人討論下SR 而家8X抽好多SR 想食咁啲癈野
暫時覺得呢隻奶幾好用

阿休雷裝咩符文好

頂裝符文用爆擊+爆傷搏一下秒
我自己用廢符文連擊搏快啲stack起個dot算

我用緊4套裝暴傷加40% 同2攻擊

要3圍有加爆擊%先明顯
一係你插隻20%爆嘅隊長+佢2技30%爆都可以

用緊另一隻黑騎暗水屬加20%攻做隊長
唔記得叫咩名

梅里？

你地點樣刷素材進化, 好多野進, 每日打晒進化關都唔夠用

肥料買卷每日reset打
exp係前期升廢卡攞石先吃緊，後面升到咁上下一日打一場就算
金礦愈早升愈好
之後可以用女神瀑布30萬拉一隻肥料

Ok, 唔該晒

尋找寶物駛唔駛打?

有多餘體可以屌下，如果新手前期，建議努力啲解任，解完都有一堆資源夠你升下寵

升到無廢角食~突破唔到

打一星降臨啦，可食可升有錢有經，仲可以紫星

掛2星降臨 一日都升到一隻6星

巴打點掛架，我掛親都死
19ai唔撚識出技咁，野野普攻
利申，set 左auto 會自動出技

其實2星同1星 出既機率都差唔多

係咩 咁你打到1星咪掛一星

ai係鳩出技 但無血都會補同復活 你本身隊野夠做ai一樣會贏 2奶會好穩 睇下有無佢限定個D英有會好打好多

Thx 巴打

又有更新 唔知又偷改D咩

改字體BUG

咩bug

遊戲內販售商品部分語言文字錯誤修正。

有無國際服公會有位
啱啱開始玩

想搵個公會收留
有冇公會可以收留我同我朋友
tg: lihkg_notepad

國際服

100石

仲有無人入會？仲有8個位

國際? ME!

準備刷符文 刷聖水

申請唔到
GAME ID:黃色狗

再申請

痴撚線 又出top角pool又半體
開服半個月個個爆機mode

求收留
Id:一大木

一開服就出體半 做壞左 之後新玩既追唔上好易棄坑 我覺得佢不如索性星期6 日 體半

首抽齊晒d勁角 d石用晒黎回體買券谷爆佢 已經爆晒d
反而抽角儲角既玩家進度慢d隻隻半桶水咁俾人屈死

都岩 不過佢pvp會ban英 如果ban左凱恩 練多角既都有優勢
同埋打降臨個d又唔係一隊玩晒

btw 下星期有2隻support出唔到場

巴打我Esus4捐曬錢踢左未
新ac想入返

下星期聖水半體？

無啦啦派100石

原來叻孖寶聽到我同佢講多謝架

今日都10抽到有兩SSR 個UP真係有D料

刷半體符文好似有無限體咁
瘋狂升lv

想要個隻符文刷極都唔出
讀心game

我都覺得進度太快 咁樣好快悶
公會戰都未出就個個60lv上哂暗星
仲有咩引

開始出現全第2被動嘅隊
跟唔上

開始悶 似叻孖寶玩緊玩家多過玩家玩緊遊戲

高速賺一筆然後放爛係國際版一貫做法啦
但係佢快到已經接近追平日版進度

屌喇，唔夠r卡突破呀

我公會有人300lv

其實上限係咪300

全新免外掛，最快爆機手遊

成隊6隻開晒60被動之後打pk場幾乎冇輸過

5隻

咁勁 咩排位

大波黑騎 露比 水黑騎 凱恩 倫

露比最痴線係食唔到隊長技都屈到人機

更大原因係而家火屬唔熱門 冇角克佢

16連勝

終於刷到雙速符

抽唔戀到呀

刷到件正野
符文最高可以上到幾多lv?

巴打你呢隻黑騎符文點砌?

而家推高連擊玩1技stack dot
長遠想轉爆傷搏一擊秒

其實隊長用梅里定呢隻好

符文夠靚想盡量一擊秒咪梅里
過渡期我用返阿休雷算

暗降臨點先打得嬴

好似好多人無玩？

奶大就是正義仲有好多位

快d申請入會啦

巴打我想入返

名？申請左先

申左 Godzzz

留左幾次名都冇人理我

我要路比呀

我連ssr都抽唔到

快d 一齊入會打公會任 刷唔滿小好多野

開始覺得隻game 小英
競技場 都係來來去去果幾隻

唔係少英，係得個幾隻抽得到又好撚勁

有無巴打知道點樣分符文好壞架？

點樣可以攞到多啲降臨藥水 好慢

最唔缺就係降臨水喎 掛幾日降臨都唔知用到幾時

換，而家半體，先刷水，後換水

我覺得3攻擊同3生命力最好,入咩隊都岩用
連擊 暴擊率要配合隊長技

降臨聖水好難刷

收到哂巴打

聖水起碼易出

pvp既話攻速好重要

我而家疊埋心水刷聖水換好柒過，運氣好啲兩條體有一瓶彩虹水，當執到

而家pvp用愛絲娜buff攻速，永遠都會快過對家，佢一有凱恩就用3技屌他，然後就會中精神烙印，之後就爽了

唔好換 打仲快 換貴到傻

個1 星打完
3 星又唔夠打

我兩星都唔夠做

虹水唔係靠跌
刷得夠多屬性水去換就得

有無手足可以教下凱恩同黑騎隻SUP應該配咩符文

今round既2星降臨易好多, 終於可以auto過

仆街，又大爆死
唔撚抽喇

隻天使以前都算最top既降臨角 而家削到咁撚廢

終於儲夠
凱恩第2 被動

一下俾人ban左兩隻角
其他又未突到

勁on9，開個死人特性仲要睇機率...又要燒錢又要燒聖水

等半體掛曬所有體
仲有個垃圾虹水同降水
又難出，換又貴

凱恩60 真係好癲
個傷害吸收勁到
3打1 比對面係咁打
全部吸收哂

多左凱恩 上星期衝到上300幾名

日版唔見左個帳

有無人有范本拎返個帳 應該搵得返課金紀錄

d 6星符文真係難出到呢
仲要4號位出親3攻擊既都係 防禦套裝 已經有4粒一樣

新手請教
白騎士包未買，入手隻拉姆好唔好?
依家主要用緊德娒斯同莉蒂亞回血同補

睇你急唔急用同埋升唔升得切，因為28日又有得揀，唔掛除你會好似我咁呢頭揀完個頭中多次

錢好難搵

競技ban左德姆斯同另一隻補希爾達
爭一隻打競技

4號位真心難出

我要咩位佢就唔出咩位
讀心既

拎石最快方法係咪推主線？

競技今個禮拜個ban 我成隊水暗廢左

最難出靚位係5 6號

6好易刷姐
技能本身最廢係4號同5號位

6號多爆擊爆傷個D 無乜用

攻速攻擊力難刷

攻速普遍都難出，得126號位有

假如pvp齊隊，你地希望抽返相同既去升技，定抽新角？

遲下應該有露娜升技 梗係拎新英

新手 岩岩玩 係咪要重刷 已經打到第6章 仲未見到第3隻ssr

玩5 水 加60% 攻

再唔係課78 揀隻黑騎返黎

課呢個揀德姆斯？

其實你個帳真係廢左D

仆街 次次打競技見到凱恩都唔撚想玩
我成手都係奶 1400石都中唔撚到露脾凱恩

樂觀D睇 上唔到TOP100 其實送石都係1級送多20石

再樂觀啲睇，我抽左三千石，中左3隻ssr，全部重複，3隻重複嘅仲要完全唔同，技都唔俾你升得多呀
利申：no ruby

所以首抽真係好重要 學前面D巴打咁講 比D錢買個首抽帳 好過自己課金抽唔到

完全唔夠廢角突破，食埋3卷打成長都唔掂

有心玩既去淘隻起手ACC
100舊水3隻SSR比你揀

打到24連斷左

1600石先派隻火墨
我要水暗呀

而家場場都要打到60回合up先打得贏

賣帳號 有冇人要

第3張ssr中左瞓教妹 但係評價好似唔高

好似出新角，隻忍者好似幾勁

新補底玩法係抽五次11抽就有得直接拎隻英，呢鋪金喇

感覺係一隻PVP同PVE都無作為既角色
利申 第一張中佢

邊到睇

競技場見親都係凱恩3技秒 好脆

幾時有 抽左40 都未有第三隻ssr

新角交換卷？唔知我有無睇錯

無得比你換舊角

新角資料

想要新腳多d

隻火劍好似幾勁咁
值唔值得掉一千石抽到有保底

齊另外4隻火角都值既

我火屬得倫 龍女同埋莉法

200就中啦

屌，好齊腳啦咁

巴絲打你地多數玩國際定日版
想一齊玩

我玩國際，課金方便

國際啦，日版好耐

國際

不過好似無乜人氣

屌你抽晒d石先黎玩補底

日版實睇唔明啲技能解釋

而家啲新game都冇乜人有心做wiki

玩到單機game咁

一日出咁多隻
然後又好快執

多人遊戲街場太難打
剩係1星啲人都可以睇都唔睇搵暗屬大大力轟落去

無group點約戰3,4星
雖然我未打到

隻game有無tg谷

200你就想

20

免費1抽中

免費抽只係中過sr

好似冇乜人玩咁 推推先

有 只係更新緊

玩得未
好想睇大爆死

玩得，即抽

活動話聖水半體同成長double

結果無...

佢寫6天後

重覆既ss留定食左佢升技

oh 眼殘

屌老味 抽30抽 中兩隻洛克人

是否可以玩水隊

新果隻暗ssr好似幾勁

20抽全炒

50抽兩隻重覆ssr

70抽中得1隻枕頭

下隻應該突邊隻好

D色好雜，求大神建議 應該該買咩包會好d 有美娜又想抽

App store係咪未有更新？

更新抽曬石添啦

終於中了

30抽 兩重複 一枕頭女 又有新女俾我奶

美娜好？

蘿莉 御姐

我抽錯左暗屬池，中撚左暗個隻

勁喎暗個隻

我以為最勁係隻忍者，原來係降臨

花式曬命

放心喎，開驚至今抽撚左成6/7千石，計埋重覆同埋送嘅，ssr數埋唔夠十隻，我曬到痴左線添呀

玩光火隊定暗水隊好已用78蚊黑騎包
暗水隊的話洗唔洗買埋洛克人

我缺暗暗隊隊員 ，我睇過我好似可以砌暗火隊 但想知係咪好似pad咁 計頭尾2個隊長技 定正係一個隊長技only

話明暗水 點會放火洛克人

好似用朋友先計頭尾

但我仲未諗到買唔買黑騎，而家隻隻都有好難選擇

有冇人明個保底係點
5個階段姐係要抽夠十次十連？

岩阿，你可以課1千石了

不如研究下sr邊啲值得練啦
下下追ssr唔係辦法

基本上有得升技嘅我都會練，無就擺到有為止，因為佢而家野野玩特定角色加倍，長遠好難唔配合

升到6星先食好嘥肥料
我而家剩係練啲識復活嘅奶

想問下呢隻game洗唔洗引繼？
我更新唔到想重dl但冇引繼過
怕冇左個save

你可以綁google/fb

個新pool伏撚到

sr r唔洗6星食 我隻廚都食到就滿技

我隻新角
抽左1600石俾呢d我

巴打抽多兩次就有保底啦 唔驚唔驚

望下1樓個攻略網 其實有寫 莎亞打2個降臨都有加成 3技無視防

開唔到game綁唔到

咁你冇硬架喎
有冇課過pack呀

800石中洛克隻垃圾

800石0ssr

想玩火暗爆擊隊 抽極都抽唔到火/暗屬既ssr坦

你如果抽到隻龍女 直接玩火隊咪仲勁

隻驚抽親都好灰

佢個送石量800唔算好多既..

淨係買體力水都唔夠...

火屬up抽左3次都抽唔到

凱恩 美娜 梅里 德姆斯
升邊隻先好？

梅里 凱恩 德姆斯

資源較小 新手
推邊隻先好

梅里先 推圖副本都唔錯 跟住凱恩

夠水開60lv特性既話 凱恩 單一隻都夠屈低rank pvp

水晶級都大把明星隊
而家輸左會換第二隊冇咁易卡死, 但係洗對手都係好燒錢

上面有巴打話升梅里先 我都認同 但我會排第2，第3名先升
隻game事實上係好唔平衡 主線係好易推既 升邊隻ssr上去先都好易過 係困難到會卡一陣
打3星以上既降臨 通常都要指定加成角先過到 1－2星既降臨係好易 但係最好要有隻單體輸出高 梅里勁就勁在佢招隊長技 所以直接擺佢上隊長 唔洗升住先都ok

新手一問
呢個200石開局開始得未？
覺得隻game唔錯

開就一定唔開得架喇
睇下你想重刷定俾少少買個首抽啦

廢左小小
既然係首抽就比多小小時間抽新果隻火屬

呢個真 我覺得升凱恩會比較好 講真3隻60LV 0紫星都夠刷曬簡單同普通主線 梅里做到既野凱恩都做到 但凱恩打PVP一定勁過梅里先

抽左1400石終於出左隻新火角 有好過冇

抽到白騎係咪可以收工

俾一舊水買返隻啦，刷係無乜用又浪費時間的

白騎pool得隻補勁 但如果想小課 就盡量抽到白騎以外既ssr會更好

姐係抽到2隻ssr先收手？

抽到2隻勁既ssr先收手 一係學上面巴打咁講 買個帳

Thanks

買個號玩係好好多

有冇話有咩角色最抵買

pvp 路比 凱恩 加上有第1頁評價網 最top個幾隻補師就最好

Pvp 凱恩 勁就一定

補就 拉姆（白騎包） 幾坦同識補同復活、倫都唔錯

補完team 加埋梅里/阿休雷（可以自己買黑騎包或者24日登入有得拎）

所以買3 ssr 嘅號就 梅里/阿休雷、 凱恩 、倫、

我想要倫抽唔到

有隻sr 補都唔錯 名忘了

新手一問,
Q&A 度話唔中意可以再抽 唔駛重刷
請問係點再抽

利申 IOS

國際版無呢樣野 ios有無方法刷首抽我就唔知

賣廣告 十級公會收人

每日簽到有19萬拎 做完任又有錢

入團每日都做團任同副本 plz

聖龍騎士團 （上手團長走左

Me id : Frooma

所有公會技都10級了 有6個位

咁係咪唔洗再捐錢

冇野, 原來第二個會嚟